有時都唔知係自己問題定屋企人問題

有時諗自己性格差
定屋企環境差令自己變得差

但得一個事實 窮人唔撚好生仔 好撚辛苦

硬係覺得全家都有仇咁撚樣 好辛苦 又無能力搬走

對住又眼怨 返工有時仲開心

性格係先生
Environment只會影響到你後天同其他人既interaction
所以 性格差唔好賴落屋企人到

但 我同屋企人 分開住之後 識到好多朋友...
之前一齊住就同世界有仇咁

.... 仲要由極negative to slightly positive wor